[英雄聯盟] LOL S8世界大賽討論區 #351

.

頂撚住呀FNC

開遲幾秒都比人負皮

食屎狗屌你老母

橙

唔撚好決賽兩隊LPL啊屌

你不如期望iboy自爆好過啦

Edg bo5 GOD

屎鳩

隻lebron痛到

海燈唔撚出聲？

caps

應該幾大機會
但今年四強有三個賽區
仲要無lck
幾正

清,你昨日去左邊

屌打

ez跳得咁近，係咪想靠隊友阻住隻top

記住支持大快活

有冇人天選之人 pick左成隊EDG

FNC

好狗

CAPS今場做過D咩!?

C9 RAY

究竟邊個post㗎？

LB 759 AP 屌你老母

唔得閒睇呀

殺人書快滿了

Edg唔出我廠
得番iboy一個缺點

3火龍，個天都幫大陸哩

要等食屎狗出埋支mana杖先有damage,有排

3火龍仲打咩春

9:30 笑死

pick左刀妹就有

打機

24層,而家758ap,點頂

食屎狗

三火龍加滿層疊書LB瞓係度都打贏

25

lb肥到咁

EZ半秒無左

抵啦

Ez成隻唔見左

scout

3火龍

秒左

秒

053

lb cancer返黎啦

笑死

pick ez都保唔到kda

scout : 易玩過係屋企打rank

食屎狗俾人直接秒
所以呢場揀EZ有咩用?

食屎狗正一垃圾

死帽加殺人書25 應該AP過700

caps就係打左一下W

仲有1算係咁

FNC 出局了

FNC心態唔好爆炸呀

威個一日又變番食屎狗

癲過琴晚法王

俾人姦到pk

真係屌你老味 成個PICKEM錯哂

食屎狗唔見左

唔知今次食屎狗要坐幾耐

食屎狗比LB變走左

Lb肥左就係咁架啦
幾場都係咁

2 場3:2
依家準備兩場3:0

天選輸到仆街 3隻刀妹 2隻ez

edg summer食屎都係中期食
前期都係惡過狗

FNC會 3:1

支那狗呢場幾好睇

急不及待想睇食屎狗攬住keyboard喊

PLAY IN 個幾隊勁撚到

呢場食屎狗算係咁 佢啲隊友雷到仆街

ez 消失個下笑死

3rd seed之恥grex

seed3 魔力
grex

2邊都揀咗2隻
應該有30幾分

Soaz:又要我老人家出手

頭先天選之人望住bp 跟住edg轉 賺到笑

25stacks

成隻蒸發

等多兩場
賴死唔走

衰過外卡

第一種子

有冇人覺得play-in好唔公平？打多幾場比人睇穿曬

EDG見RNG收咗皮都打得開心啲

專登放FNC最後一場 食屎狗輸左可以坐到下星期

na eu 幫 ig edg 清晒D勁隊, 最後ig edg 強國隊輕鬆打冠軍戰

跟本打返自己風格先岩 rng fw死都要抄韓仔打法

呢幾日令我覺得Lb好似做壞左
肥左 脆皮完全無反制空間

ire 4.2k 衰過對面sup

垃圾外卡就唔好提啦

全部小組首名陣亡既話 FNC救左IG一命

說好的私家雞呢

Playin 不公平論笑死咩

頭先LB點出法可以蒸發EZ？
R Q W?

3rd seed 拎冠軍了

自信first pick ire
講撚左lb屌打ire

天選PICK左LB

可惜無淫婦

好似係w q r

First ban lebron

佢疊書就疊滿

練多幾場唔公平

前期肥得起就係
前期肥唔到後期未必入到場

無錯,不過自己先係雞

GMB:我屌哂你地老母

點輸d 人都係屌rng 唔會屌佢地

天選最尾一分鐘轉曬做lb 剎雅賺到爆分

唉 睇黎冇得救了
Edg覺醒左

而家睇番四強有可能3隊打過play-in真係一巴一巴刮落去

上年兩隊泡狗係鳥巢打冠軍戰,
今年大陸仔係返人地地頭打打冠軍戰, 成班大陸仔係咪好心涼

EZ

燈到入4強

PICK GG有乜用

希維爾都算，我成日唔明ez呢隻垃圾英點解成日上到t1

和平發育= 輸出都低過9成ad
輸線 = qqqqqq幫人r痕

下年LMS可唔可以全部都打外圍賽
唔好浪費D位

如果真係咁 RNG肯定俾人BIN C

LPL春季決賽RNG贏EDG
LPL夏季決賽RNG贏IG
而世界賽決賽係EDG打IG

諷刺到仆街 RNG一世翻唔到身

上年8強都有3隊PLAY IN
有一邊係因為2隊playin打完得1隊4強
唔係既話上年隨時2隊playin 4強

係 要講 阿卡利先係真正no counter play

咪係 你自己拎唔到2nd seed以上
抵比人睇多幾場啦

所以咪唔使有人可以出到
真。ON9英

個ban pick好大問題 應該用tahm kench pick咗牛
Jungle啲英俾人ban同pick曬

R(W) Q W

2隊都係靠韓仔carry

一隻前期英,鬼叫同佢打嗰啲都走去應戰,拖到20分鐘佢仲冇乜頭就廢左好多

其實隻隻刺客都係咁架喎
肥唔到後期就好難打
無話做唔做壞

天選之人出貓都要扣分

4 chinese can't win

所以宜家改左招w幫下佢加傷害
只不過世界賽仲係舊版

Ig the shy同rookie係咪韓援

想知而家仲有幾多個人估到結果

yes

theshy係
但rookie我覺得佢D 強國話同強國人差唔多

FNC 3 : 1 EDG

今年=爆冷

係，但係FAKE KOREAN
蝗語勁過呢道全部人

係 好似zed咁
如果頭先果種經濟 500ad 都係大完兩刀死 飛標都唔使
問題係前期比佢滾到

開始分唔到rookie係強國人定泡菜

LB都出得 幾時到劫

Scout都係 唔洗翻譯

edg3:0fnc

LB改返版啦wo 仲R先?

The shy同Ray既中文都應該好好
The Shy15歲就已經比We簽咗
Ray去C9之前都係Edg打後備

FNC一定贏
唔撚信EDG有4強

Scout同theshy無俾lpl買，應該出現係lck

覺睇grex就知唔公平

刺客肥到咁基本上4-1分推拿拿臨推，唔好拖到後期就大機會贏

Lb可以出出入入 劫最多退場一次

rookie第一年去IG 開台已經係唱緊周杰倫既歌

要過牆呀

Uzi隻肥鳩都有今日
今年自大到仆街 成日要自己表現又盛
淘汰賽一打得差仲發脾4
真係以為自己無敵咁

心情好矛盾
一方面想睇強國輸
一方面又想睇食屎狗輸個個食屎樣
點算好

我指佢個R 係 W招技

岩岩重播，應該係w過牆，然後再R踩+qe ( 或者無e已經死左)

韓國好似會學漢語

淨係物攻既問題都死人啦

出蜘蛛應該都係平番個魔傷問題

喂 條油真係唔識架喎

強國贏
semi豬比c9
sneaky in lane

啱先係R Q W黎 應該cd緊

O_________________O : 我又要CARRRY啦

劫太易比人OUTPLAY, 又冇CC技
LB有條鏈勁好多

會學普通話

My personal theory is that TSM’s attendance at Worlds is what cursed the
entire West.

等sneaky四強著住淫賤cosplay打爆是旦一隊

咁就係W R Q 啦

想睇廠長登基然後笑柒uzi

頂我燈死AFS 自鞭
琴日估AFS同EDG 3:0對手
希望EDG中啦

上次零封韓國隊已經係4年前既OMG

琴日game5 太自大
有燈籠都唔即刻點，扣閃，仲貪多下兵同扭多下屎忽先想走
想走已經被控

FNC 0:3 EDG

FNC算鳩數啦

RNG應該落playin試招

新一代幻神

想睇sneaky +佢個sup一齊cosplay

反正個sup買個木桶已經cosplay到

Ward:我有功勞

連登開始燈edg喇

即刻俾人放眼 點唔到啦

對上一次用完W招R咪變W囉 仲唔明

Sneaky pizza造型正到
想屌

到底邊個先可以成為baby faker

我覺得play-in真係好唔公平
比d弱隊打多幾場試陣 上到黎打贏強隊

Faker's attendance'buff entire LCK

劫等remake

中秋節咁
一放燈籠個個插眼就圍9住個燈籠

Agger

佢應該想升lv點盾outplay

1lv果波係差一隻兵升2lv點e
雖然直接閃會好d

唯一一個未贏過world champ已經有自己skin既pro

如果強國拎左WC,台仔唔可以再講1>0

佢唔明架啦

姐係咁
W..............................R QWE啊 成日都見lb main咁用

你睇清楚replay, 上路一次下路一次
Uzi 絕對有時間點燈走

睇左重播 佢係R行先 R->Q->W
佢中路殺斯溫都係咁出

G2招秒放眼到底練左幾耐

今年冇觀眾嗌TSM好唔慣

好彩隻肥鳩第五場弱智
唔係拖到後期 g2個陣難打團
G2打幾次團都贏唔到
燼再肥打前排都係慢
唔係隻肥鳩前期送幾波 g2真係危

我寧願支那拎唔到
歐美2>1>0

KT粉會唔會好憎TL
如果唔係TL做水鬼,EDG最尾加賽贏左做FIRST SEED,昨日就打IG
而KT就打今日既FNC

笑撚死 fnc

如果最後C9贏世界冠軍都幾正
C9 skin應該好靚

自己廢怪得邊個

craps serious?

你哋同我定啦 FNC會反CUP㗎

下路果下唔升LV鬼有燈籠點

caps又黎

kaisa?

今次BAN咗LB 會唔會好啲

大頭仔當你rekkles 狗咁打

again?!

無左lb 拎咩星朵拉打？

琴日好睇過今日

Sneaky skin

燈夠未？

O...BAN左LB

咁SNEAKY咪冇SKIN出

我感覺到FNC返哂黎啦

輸左既隊仲多人討論

諗起Huni 2015 連pick 3次 Riven

唔會掛

有夜曲唔拎拎趙信?

佢有個希維爾la

扣閃都有人討論空間 比D支那仔串鳩佢祖傳閃現

夜曲6lv前廢
趙信2-5lv god tier

今次EDG個BP做得幾好

有咩英係COUNTER IRE?

fiora

doublelift的詛咒

夜曲前期弱
Ire上6前都唔強勢

佢打兵係想升2lv學招盾喎 想做到好細節好極限
不過琴日打得好差係事實

j4有可能？

下路直接閃根本乜事都冇

兩次都係同一個場館
韓狗會唔會嬲嬲地拆撚左佢

caps又ire GG

今場fnc bp好似幾好

李星夠趙信打咩

我覺得EDG做好好多

好似大清咁留返下年用
係你地仲打緊S8嘅時候，小狗已經備戰S9，點輸

廢就廢啦，輸左又要搵籍口
平時咁串，睇少eu,抵輸啦
下年再黎過lor

Jax

明凱呢?

只有明凱救到FNC

fnc 呢個pick

一場就由top吹到落墊底 連登仔

以前果隻就係,而家都係?

Edg 4保1

天毛

搞到我醒起faker比人gank 唔記得係未閃去人地塔底
因為差一隻兵lv6 有大技走佬
結果比佢走到

poppy

出維克特 嬴左一半啦

支那輸親都話del game

海燈喺唔喺度呀 幫手燈燈EDG

小王子係時候教下UZI點玩pizza妹

Feel edg呢場走遠了

viktor
輸撚緊

O___________O : 睇我表現啦

亂打刀然

抄輸家套路

企定定打JAX係嬴既

secret weapon: kennen ad

又4保1？

仲要Lee+shen

做咩VICTOR上路又彈左出黎既

打腎啫
又唔係aatrox

RNG G2咪類似咁輸撚左
唔信邪
FNC 3:1 了

應該好過4保1陣掛

Kaisa gg

學AFS
有冇試過嫁

諗起craps唔敢執免費頭+免費龍就好撚忟

呢個版本都啱打既咩

維克特上路係咩玩法
ps好耐無玩lol

屌 edg中曬天選之人
咁我寧願冇分算

比人殺到冇信心

出viktor無問題 不過咪撚出冰拳好無

鬼國人

仲玩4保1嘅都弱撚智

上路ray應該比victor點到爆炸

食屎狗既MAIN英

d 小組第一係唔係團練嚟

韓服好多 專武升兩級之後出冰拳
屌打熱門上路 aat urgot Darius 甚至jax都唔夠victor 打

上場scout表現咁好仲出4保1

係咪叫到把聲沙曬

jax打camille都ok
打ire真係skill matchup多過counter

迫閃

通常講親既都係已經冇玩 係世界賽先返黎睇
講真一隻GAME玩唔玩關RNG乜事
唔通RNG羸左冠軍你會升到鑽石咩

唔出靈魂人物soaz=輸得

追唔上潮流了

佢隻gailo 好勁 好敢開

下年世界賽
Lck lms 睇黎都少個位了

玩拉打 打物攻近戰 ok嘅 線上洗兵唔太怕冇魔

Lck會少咩
Lms就話姐

除非經濟差好遠 或者自己走去踩ire大
如果唔係1v1真係好難輸

送閃

食屎狗咁就送左個flash出去

Rekkles 閃？

下年msi入圍 唔洗na打 ？

bwipo反應

明知sup走左去幫，就企遠d啦，貪個幾隻兵咩

會戰隱形

估唔到要淘汰賽先彈出黎

食屎狗又逼閃

逼自己閃

理論上都係睇你點避ire e

咁戇鳩都有

唔閃 好大機會死

追住top黎gank

RAY身為韓國人廢得好緊要...

但你揀JAX應該會比人瘋狂GANK

明知sup走左 仲敢走咁前 食屎狗

3lv半血得紅buff夜曲屌打雙buff酒桶

無on9啦
四冠都要少個位

精神酒桶

佢自己交哂weq打藍buff無技緊係比人屌打

係金銀銅係冇coumter
利申啱啱銀5

我銅5 jax刀打得然鑽2 ire喎

GG

笑死人咩大快活

全隊追住

波sir比人追住黎打

幾個追一個打

fnc

唔緊要
FNC仲係世一
等緊COMEBACK

唉

kaisa 101
gg

...god tier係指佢可以主動做野

死得開心大快活

連登真係世界第一

大快活渣到街場咁

on9 cap行個柒位
行上面出有機會反屌啦

5個人都睇唔到galio落黎?

講過笑話meiko 廢 ming 先係過譽

scout 唔R?

fnc廢撚到

craps wtf?

CAPS唔帶點燃自廢武功

Caps無ignite無kill potential

屌 EDG做啲野係feel到有目標
佢要拎頭就5個人一齊去 點都要拎到
FNC完全只係想farm
係咁避戰唔支援隊友

又火龍

fnc 睇黎又練廢左用埋d on9 pick

又火龍局

EDG 食D龍會唔會咁好彩呀

痴線5火

又火龍 想迫害大快活

EDG睇黎要4強了
一切都係我廠既安排

連續5條

大快活做緊乜

是但2條友行黎下路咩都唔使交就拎到個人頭CLS

睇黎faker 啲燈唔夠力

今日兩場3:0 悶到

光之單殺

世一ray

屌你個閪出返soaz算啦

海燈呢
幫手啦

0:3

Ray都單殺

三線全輸 byebye

caps又要hard carry

小王子完場會唔會交下戲激勵隊友

佢支持EDG架

點解viktor會打輸shen架

Crap

CAPS

FNC成隊都好CHOKE

CAPS!!

G2贏RNG
EDG贏FNC

今年啲賽果癡撚線

塔底比人E中冇閃冇狀態仲唔走

然後輸俾慎？

應該新練

edg d配合幾好 scout控住，shen接控，前者再r撞

Haro空q

李星唔中q

之後俾人殺

條友面貼面同隻慎打

小王子企係條GAP度

戰鬥法師

Always like the office gif

CAP屎頂撚住
好勁

又黎火龍

edg想打穿下路

屎溝憑咩覺得自己唔會死?

係要咁打，醒下caps

李星

scout今場比caps屌打 輸成兩個LV

大快活踢走異地雞plz

卜sir

波SIR carry

扑xah

趙信IRE COMBO

Fnc

下場

MR BROXAH

ace

fairwood

大快活三輸出

唔玩ELIZE 咪贏囉

Broxah

大快活！大快活！

扑莎咁扑

好撚high

EDG

大快活

Thx mr broxah

xin

起風喇 起風喇

Meiko Haro

15FF OK?

broxah cls

Wah diu呢下勁到

hyli招大

證明唔打上中野就係廢

話左鬥士＞坦

扑SIR好撚勁

大家繼續屌fnc同edg加油

玩咩4保1

Scout無大？

noob team me carry

BROXAH CAP屎雙箭頭

抵LA
RNG KT GENG AFS輸晒4保1
仲唔信邪
抵死

Meiko啲開戰時機

Bwipo表情反應滿分
好識做show

隻李星廢到

扑SA

EDG永不團滅

今日玩親牛個D 都鳩到無論

今年啲牛係咪全部都好似唔多掂

galio 呢個版真係好撚廢中韓一齊練隻廢英出黎

haro: ????? 兄弟我們還在吃龍

捍衛first seed尊嚴

今日輸多隊LPL就夠了

今次到邊個吹大左

kt唔算輸4保1
輸死攬Kaisa放狗男女比對面 同埋ucal

hylissang 隻braum真心勁

AFS?

隻牛撞果陣大咪zone out曬 加里奧咁遲先大

EDG 要自爆了

舊屎吹大咗

人唔知
Galio一定係吹大左
個個pick都冇好下場

個ID都唔係FAKER

Galio唔係吹大咗
只係淨係啱Faker

紅都冇得你食

唔俾紅食屎狗

i mean 今場
我見到好多由世一吹到變銅學

一早冇人吹啦 入到8強都係迴光返照

其實edg前期個節奏唔錯 可惜太急
Kaisa陣唔應該咁急
加上d致命失誤 haro空q

反AFS

望到隻維克特真係

成隊得kiin有比人吹

BROXAH: 走開啦食屎狗

caps上場LOR
EDG不嬲都係UNDERDOG想玩反CUP

佢個作用就係開大同幫食一招

Me carry you go home

唔好玩4保1啦屌你老母

笑死打剩少少血隻趙信一下E過去食左
AD玩到隻JG紅都唔比你食

EDG係咪放棄左？

其實後期edg都贏唔到

Victor 滿裝係弱智英
除非可以秒到佢
唔係kaisa未必outscale到

仲要其他四個位都廢既

叫scout玩4保1真係晒料

咪係 鮮罩先係carry

???EDG全隊冇AD輸出?

維克特出冰拳

而家係咁出

頭先kiin都係咁出

IRE 希維爾 維克特後期都係癲既

我落場玩仲好過佢

Lee囉

今日玩牛既係咪未嬴過

天選之人 累積 2368 積分
放左kaisa *3 ire 同淫婦 好緊張

屎鳩招大

狂風掃落葉

笑死
EDG冇默契到

Ig?

雞飛狗走

bwipo

啱啱返到屋企，fnatic係唔係被人炒緊？

bwipoooooooo

痴撚線 FNC

4保1 保條撚咩

4保1抵輸啦垃圾

caps bm

craps串撚到

Caps真係吹大咗

BM

輸左第一場, 第二場 12:5 EDG緊

人地即刻做野

後面嗌緊乜鳩

上場同今場玩ire嘅係咪兩個人

caps BM

AFS夏季狀態都唔好 入到WORLDS都係因為春季打到夠分 真心覺得GRIFFIN打得好過佢地好多

caps串撚到

你玩咩撚野玩到會係LEE輸出
屎鳩已經係AP
IBOY又係AP，依家就係CAPS出WIT'S END你已經打佢唔入

EDG一唔圍住scout打就收左皮
咪撚再要kaisa啦

4保1已經變咗廢陣

bwipo Q shield

話撚左viktor唔廢
佢全身坦裝一套秒lee

鐘意四保一果啲無一例外全部下去

你真係唔識架WO

Caps癡撚線

CAPS呢下同街場有咩分別

rng都證明左4保1係e個meta係無撚用 仲玩

ed支班fans啞撚曬

仆街一打三打死左件仲走得甩

贏到？

caps駛唔駛咁串
仲要打多2場架

依D豬做乜今場俾人打返轉頭

好多人玩緊啦 好撚勁架

上場俾人camp爆左姐

個樣 笑死

Bwipo啲反應好撚正

BWIPO啲鏡頭

bwipo真係好QQ

Scott開大想開戰
點知隊友閃走

上場+e先 食唔到兵

bwipo個樣

仲要係jg 阻edg 偷巴龍

走到幾開心

反應王

個表情好好笑

玩咩9 4保1
死都唔信邪

Bwipo啲表情好好笑

3個人入面殺左隻李星都仲走到

Seed 1 all dead

fnc咁早就bm 多數冇好結果

笑死 自己都唔信

呢下B 係串既

食屎狗=湊腳

唔好再問

呢場關佢咩事

bwipo 勁線佬 ，有病，自信到又比佢殺到出返嚟

fnc隻top 16 lv
對面sup 11 lv

iboy上年bm完就俾人反cup

EDG係時候出我廠黎救世界

以為crap會成熟左
點知都係咁幼稚
咁樣串鳩人
等等輸左比人bin c都抵撚死

準備贏

bwipo個表情勁有戲

好大仇口

連燈

VOYBOY狂玩

隻shen仲e上去

jm9

帶竊盜，打top，簡單黎講，咪即係蝦手短英，然後等中後期

ED豬
渣油

俾你開到個又點
咪反殺兩個 支那狗

喺度撚狗

點解CAP隻刀妹可以唔死

caps咁都唔死

其實我覺得Rekkles勁過Uzi

Fnatic竟然贏到

game2 揀中左ire

手長有控有輸出恰鳩大部分熱門top

一早完到都唔完 係要打到你返生晒先完你

FNC世界第一

仲信Kaisa

中路唔pick carry
下路pick kaisa

下場應該無ire玩了

counter較少 操作空間多

點睇都係中上野carry

食屎狗好心唔好再揀ez啦仆街

不虧

保kda 方面?

成場都唔知佢做乜鳩

做咩？ 無睇到

勁好多 識等carry

係舉唔到隊友果份姐 呢場caps同broxah咁勁

CAPS troll完一場 carry番

專打坦克 帶偷錢 成型快

就算FNC贏第2場
我都唔覺同REKKLES有咩關係

手長打死啲鬥士角

我場場4隻IRE 加李星

進化Q先屈個盾？

呢條友好正

你玩場上路維克特打近攻就明

我想知大快活打後會唔會夠薑出最終兵器穌牙屎

冷靜既顛狗先勁，可惜佢長期衝動到仆街

ban LB 真係重點

佢所有表情都係POGGER

仲有加速 好撚弱智

最後嗰波galio做乜尻,shen比大佢,佢金身完用E嗰下比人殺,害撚死埋shen
搞到shen飛埋出去

仲有狗男女

G2贏RNG都同G2 ad無關係
但同UZI好有關係

係 個盾cd快 睇魔力加乘

點解仲唔信邪玩4保1

你都係想人quote你個名姐

game1輸死

係 屈機到啱啱bwipo咁都唔死

最重要係招Q會加跑速 追住你黎打

有加速先痴線
用黎走位一流

eu meta係咪 ad press r 等 carry

FW,RNG都示範比你睇4保1會點撚樣都仲夠膽出

紅都唔比食真係侮辱黎

幫佢加d對白 「唉今鋪衰衝動1打3」，「哇屌居然走到」

但5場g2下路對線都輸20-30隻cs以上

eu mid真係好勁

以為仲係喺s7

正常都會輸 rng乜鳩都比隻狗食

好快nerf招q 招q未a出去已經cd緊
姐係可以q定先再入場打2連q

其實真係諗極都唔明d教練平時係度搞咩
小組到而家仲敢玩4保1
到底有無睇比賽
我feel到4強都仲有隊伍會玩4保1陣

iboy呢波衝入去

維克特咁樣都走到

心諗:比你條仆街食都係行行企企 不如比我沖入去CARRY好過

第一代OCEXXXX.ALEX.XPEKE,FROGGEN.到之後既BEJ,FEB,CAPS

次次都會cap佢啲表情，小組賽果陣又係，好撚正

2018重韓援 等輸

Jensen perkz

食屎狗讓架
打到最尾唔a比xinzhao食

原來已經有人post左

12點果場咩結果?
岩起身

Bwipogasm

加埋可以用到冰拳效果
仲有大招 打團 死左都可以KEEP 住輸出

我贏

上一次睇EU係S4睇ALL,睇黎下年都要睇返EU

C9 3:0 AFS

姐係幾比幾

3:0

POE 算唔算

嗰波又係galio on99,開個冇撚用既大,搞到shen本身殺完人冇咩血落黎要單挑irelia

呢個版本真係中路carry版本
邊個中路有優勢 邊隊贏

有預感FNC VS EDG會打到GAME5

都叫威過一排既

Jensen
Incarnati0n

呢場80分 咩都番晒黎

如果SKT唔係上野輪流雷呢個根本係SKT既版本

febiven h2k嗰期好似都勁

wadiu都係

faker : ?

Bwipo好撚好笑

仲有jg
閃尿狼完美表演 jg廢 教練幫中路pick坦
爽呀

Kuro ucal crown
3件垃圾中路

抵撚死啊屌你
琴日笑我RNG笑得咁開心啊拿

堅
如果電狗忠於自我打返自己閃電戰術應該好順

今年踢哂CN KR 落去得番NA EU就好睇

要加多句 JG都好重要

oce就算啦,佢根本唔係一線,完全唔夠同代另外三個比

其實係王子分返好多資源中野發揮，唔同RNG所有野都係uzi行先，成日以為佢一個可以打5個

oce廢西來
仲有3k elo你都無提

Copy from YouTube
「天下分久必合，合久必分」
你看那SKT大一統王朝隕落後，召喚峽谷變成了群雄爭霸的戰場，真是妙啊

SKT皇朝滅亡，春秋戰國即刻上演

想問麻衣係邊個

小王子長期對面5個下路開party

係雞係公廁

4保1呢個戰術已經唔work啦

呢個版本係上中野
SKT得FAKER,所以咪bye bye

係得AFS咁柒比人炒蛋

(十月輕改) 青春豬頭不做兔女郎學姐的夢

中野廢

edg 件衫 灣仔碼頭？

未開波都知中路係洞啦屌

柒撚到唔敢睇

OCE癲峰期太短 BTW 我以前幾鍾意睇佢STREAM
以家G2 佢好似係老闆

收爹 知唔知咩叫respect

LPL下去

無鬼用， 累人豬錢 一場都偷唔到，以為kiin用船長會carry番場

AFS隻牛真係好深刻

EU中路 > KR 中路

再用分身就提告

食屎狗出炮俠未

人有人權
雞冇！

係因為今個版本好易其中一邊中路會有優勢
而top 同 bot好多時都係平身 互農
所以中路有優勢一邊帶動 jg 控圖 視野
本身好o岩 閃狗玩中野連動o個套

我想知點解FNC會揀UOL隻SUP

-.-?

中野廢 AD普通料 SUP未訓醒

佢當年最成功就係用morg整死froggen隻冰雞

其實幾勁

練4保1 玩下姐，EDG正常發揮就贏FNC，沒事兒

faker: 四個垃圾

淨係記得SK比人xPeke

我諗佢係用智能施法 因為我有時都會咁

我剩係記得佢一年365日都一定有條頸巾係到

癲峰係s幾
仲要明知自己廢西又要圍住佢打

好撚憎佢

全部過譽仔

兩隊都唔撐

之前都講左好耐 lck 最勁堆中路全部收晒皮
黎唔到
其實kz呢個版本應該好撚勁至係
Bdd Khan peanut
下路唔爆炸就得
中上野有優勢必贏
可惜輸左msi同洲際賽之後心態爆炸

OCE最深刻印象係佢連續N次比人BD個樣

LPL

應該算係LOL史上最好嘅play嚟

S2 蛇女? 根住唔知S3定4 佢隻卡薩丁都幾勁

Grf今屆黎唔到真係可惜

對廢老MSI之後就爆炸左

雖然這場被打了個1:1，但比分還是很舒服，早點輸一場能好好檢討自己，這場不虧

入到應該都最少8強

以前ocelote同sjokz就好似食屎狗同余霜咁，應該打過波

Khan場場當solo q咁打
鳩推比人狂gank

根本而家又去返s3個食肉型jg 中野連動速推meta
不過當年戰術冇咁深入所以冇人記得姐

根本mechanics大家都差唔多
今季韓仔唔識打macro

我廠研究完FNC
準備上場救世

鏡頭影住佢係咁 FUCK FUCK FUCK!!!

咪又係被屌打

果陣丁丁勁
邊個都撚得掂
froggen xpeke 3k elo bjer都撚得好過oce

oce頂多得球女好d

fnatic繼續落去3-1

呢個版本下路唔太重要
中路carry角肥起 下路點保都保唔住架啦

caps game幾分bm 睇唔到

那個男人快啲送國電下去

我見人地話IG冇可能會玩4保1
因為IG個個都係想自己carry

走進世界的水餃

bwipo啲表情真係

bwipo好撚搞笑

上duke
2保一
top+sup保ad

香港強大了？

是母親的味道

Kai 完未

有kaisa個心都定d

又kaisa

nga開始追打RNG fans 狗咬狗 精彩

海燈快d燈力全開

保過啦 jkl瘋狂暴斃
之後ig放棄左呢個打法

邊隊用加里歐邊隊要輸

食屎狗角色照舊 開大+擋一招技

唔拎牛?

rookie都會玩咖喱歐之類嘅
上埋duke可以4保1

算比面架啦紅色唔係100%

幾乎場場凱莎好厭

D表情好撚生動

其實當時啲比賽多數都係FNC,M5同CLG EU爭就知

Edg驚caps驚到

又kaisa想行路定游水番強國呀

kz同grf應該會好勁
2隊都打中上野
反而ad勁冇乜用，g2 ad咁撚廢都贏到#1 ad rng

無LeBlanc Rakan呢d free win英
EDG邊夠打
垃圾4保adc陣

duke收檔啦
乖乖地去後台食餅餅睇the shy 玩好過啦

caps應該ryze?

2樣都無得揀, 直接葬係韓國

異地雞ban果5隻都可以做上路

craps:屌你個閪

睇theshy隻sion點穿過人群空大

好事黎

邊有場場....

世界賽EU同NA隊瘋狂打架之前,個個都諗住係ad meta
點知就比EU同NA搞到AD廢撚左咁

engage tank

騰訊直播果面個chat都幾好睇

Cap

今年ad勁既隊或者咁講主打ad既隊伍全部收晒皮

國棟要上場啦！

yasuoq

yasuo

HASAKI

YASUO

哇屌

yasuo 好耐無見

快樂風男?

Yasuo

出黎了

yasuooooooooooooooo

FNC 全AD wor

Caps

呀叔

FNC個陣容

ASAKI

CRAPS

犽宿 一係大好一係大壞

滑起來...

WIN RATE 100%
邊隊用

FNC居然冇麵包頭呢招

Fnc 會唔會玩出事⋯⋯

呢個陣唔通就係 追風的少年

edg 都要飛起喇

小王子鬼識玩咩

預計今場牙膏pop off

滑起來

cls

歐美真係好敢pick

完全係睇caps嘅輸出

鄂爾算唔算一隻AP傷害英?

快樂風男
贏輸都好睇

應該會，對yasuo呢個pick好冇信心

計埋AATROX
EDG 5BAN 中路

Fnc個combo接得起都幾勁

caps次次重要關頭都pick啲咁既野

grex?

算

係唔係咁串

嬴咗真係可以J一世

犽宿WIN RATE 100%
雖然只係出過一場而已

有POPPY有TK, YASUO得唔得呀

係

pick 牙宿？？
有冇搞撚錯

世界賽好似未見過牙宿贏到

Cap贏一場即時自信爆棚pick犽宿

On9

出左一場

直接宣佈打GAME4算啦

一來啦 二來隊伍要避戰
杯麵打混戰小團唔得

諗唔到PICK咩掛 人地PICK左卡蜜兒又冇理由PICK KASS

其實係用開嘅俾人ban曬

雖fnc 全ad 但係個陣late game 唔差

如果caps呢場撚得掂隻yasuo，有冇機做到世三？

講真pick咩英都有分串唔串

呢場其實玩ekko都得

一隻poppy counter哂fnc中上野

唔係不嬲世三咩 faker rookie caps

犽宿個pick 其實唔錯
counter 星朵
可接 JG TOP SUP 技

有冇人可以解釋下點解冇人PICK球女 ?

對面poppy tk

仲數到邊個 prekz

rng fans :小虎

當Jensen冇到？ ？

頭5lv太易捉

前期太弱，對lb ire syndra akali呢d meta英好易比人單殺

Bdd都唔計?

竟然用依個yasuo skin 招Q勁幼

波比漏曬

FNC賺! 呃閃

jensen overrated

但個SKIN好柒

波sir睇黎又要carry

Kiin仔離家出走未

巴打個腦裝屎

Jensen係勁但點都唔會top3囉

咁唔會完美o既
如果係咁
因為有poppy 趙信都廢一半啦

想睇佢玩lee sin多啲

去skt，換埋jg可以捲土從來

但當初skt係咪揀左thal無揀kiin

BlowJob神

好期待下年d隊點執位

同等技術下，犽宿真係玩死星朵拉

講下有咩perkz caps做到Jensen做唔到

講下有咩perkz caps jensen 做到Bj神做唔到

根據舊rox成員不能出線定律
EDG 應該都出唔到線
佢地教練係rox個教練

0死

中路開party

冇 齊齊做top3一家親

入s8世界賽

入s8

打2018 world

SKT意外咩 佢試過要笨雞(S4)唔要RUSH

留afs要一舉四，另外幾隊強隊都未洗換上

笑撚死

世界賽佢打嘅中路算廢
除咗uncle Faker

Full ad 等死啦

真 Faker都要排20名外

食屎狗成日零死最高kda 咁點

出咗街冇睇C9
可唔可以形容吓有幾柒
RNG定非洲柒啲

FAKER有咩資格入榜

好7
RNG起碼都打到第5場呀

Kiin仔呢類上路 唔需要投資 打抗壓等對面自爆 好正

過氣啦

比人屌打?

係等隊友自爆

afs啦 堂堂lck 2nd seed比人打到一場都拎唔到喎

食屎狗做嘢

人地外卡都冇比c9 3:0

點解C9今日咁勇猛

你咁講 春之虎帝巴打情何以堪？

撚屌唔撚開post

今年世界賽真係癡撚線 爆冷到癲

Sorry lor 唔知自己1001

RNG柒D
之前贏左個MSI就串過馬撚咁
再加埋大陸仔吹奏個反差

cosplayer 醒左

C9今日教RNG點用奧巴馬

kinn抗壓又得，進取又得，chapion pool深，大坦，鬥士，法坦，仲有quinn, kennen呢來range ad

係Skt 需要既上路

其實大家都知奧巴馬打比賽垃圾

其實lck頭幾個上路都做到呢d
但佢地嘅隊友

RNG FANS柒啲,小組賽叫人EU成個賽區執柒左去,跟住輸比EU隊

某會然..

人地做緊農夫種田 唔得閒打LOL

AFS打完小組已經冇咩人睇好
RNG咁撚串五路世一比隊G2打爆柒d

至少拎到first tower..

riot rise個mv最尾尾仲專登整多幕俾uzi
都唔知以後過場仲播唔播個MV好

單殺

FNC隻TOP

希望唔好燈埋perkz

食之前仲食多2隻兵, worth

UZI 又可以訓多一年

幾啱佢地喎
發完夢訓醒啦

屌你 多人到

5個

有無人可以整到佢開眼 之後合返埋眼

Edg打Fnc都仲講緊rng

佢勁在夠全面，khan抗壓好一般，cuvee鬥士得cami同gnar，smeb叫做平均d，但抗壓都係冇kinn咁好

啲中國豬話要PERKZ付出代價 見到WUNDER篇訪問又嬲到震屎
識有個中國豬日日吹捧RNG五路世一 寫哂劇本決賽幾比幾
尋日睇佢谷住谷住真係好過癮

C9出OBAMA都3蛋咁撚串?

Sneaky隻黑人好勁

D人見IG羸左之後仲話提早4強決賽

有比較先知勁定廢

世二黑人啦 唔夠uzi勁

4保1黑人

留名等睇全ad打唔入人

其實配braum 招被動好好用

BWIPO

招大

caps 好廢

個q好細

犽宿真係好易送

好難想像#1 AD UZI 4保1 OBAMA俾人屌打完兩場
第二日大家會讚COSPLAYER嘅OBAMA好勁

Fnatic做乜鳩？

波比呢下靚

兩隊輪住柒

又Counter 牛

話撚左

俾scout玩返carry咪幾好

大快活呢場冇喇

今年歐美食左春藥咁

容錯率太低

開得好差

仲敢唔敢揀犽宿

C9竟然大炒人

FNC可以諗定下場中路玩咩

caps都唔識用風牆....

ornn 招大空左teamfight 已完

抵喇 BM咁串咀
原本兩隊都無咩好感
上場係打到街場咁 BM

佢隻牙叔真係爭啲

caps吹撚大左啦 當soloq呀？

呢個強開陣比波比大走一兩個人點打

抵死
頭先唔係好串 ？

頭先個下佢中左暈 開唔到牆掛...

抵撚死自信pick
Pick隻正常mid應該反而有得打

當年既LGD

係 睇得出唔係啲高手呀叔

犽宿肥唔到咪即係蛋糕刀

之前用左

poppy個pick廢哂fnc中上野

玩ekko好好多 佢都明知edg會針對中路

平時睇moe玩佢隻犽宿真心好勁

CAP屎一時過譽一時又BABY FAKER

好想睇cap屎bm完返屋企

佢種打法不嬲都比人評價為一係贏到開巷一係輸到仆街

Bm仔要下去了嗎

等小王子6神裝

關鍵位自信pick犽宿呢d英 毫無成長

..咁人地ONE TRICK YASUO又唔同既..
何況MOE隻YASUO都成日被人打爆/死好多次

重係000

vayne mid

lead緊十幾cs

妹到呀叔6神就有得打，而家呀叔已經廢左

fnc 太自信, 其他第一種子都有呢個問題, 最後就係玩死自己

人地淨疊物防都打鳩死你啦